光復香港 時代革命

大家keep 住度火
一齊嗌

大家一齊Shout 呀周呀周！
跟住一齊Shout 呀周呀周！